有冇人驚另一半靚仔靚女？

洗唔講自己咩樣
但另一半好樣真係好冇安全感
順眼就得

驚 好想揾到個個樣唔差既

得個想字

一定會好無安全感

試過 呢一世都唔好搞我

試過有個好女神
但神奇地佢又好冧我

希望另一半個feel似坂口健太郎或者染谷將太算唔算過分

有冇然後

ff唔算過分

同我一齊就安全啦

好鍾意呢類男仔

我個樣都好安全

男神同另一半係有分別
呢個係男神
可遠觀only

男神受唔受溝
咁佢地會揀咩女仔

我點知 我又唔係男仔更加唔係男神
但個個都走埋去溝佢
就一定要有啲特別嘅野引到佢注意先得
例如

靚女

之前條女成個朱璇咁款
守唔住

反而驚條女淫底，之前有條女淫底餵極唔岩走去偷食

以前ex係真女神 唔收兵
大眼面尖長眼只係個胸得b差少少
我就只係比正常好少少
成日都日同狗公鬥 好攰
想頹look出街都唔得
同佢出街一定要gel頭
佢10日唔洗頭頹look出街都有人撩佢

見到有人爭就驚
有時唔係信唔過佢
只係自己太劣
見人地好過自己又冇信心

一定唔可以揀靚仔靚女做另一半 最好異性緣差啲

之前個男朋友好靚仔 成日驚佢好花心

唔驚
樣靚+專一=女神
可惜女神男朋友不是我

試過

話你知啦 靚唔靚仔都可以係花心 同樣地 靚唔靚仔都可以係專一 睇運嘅姐

我覺得我好啱